一人一句亂鳩咁黎既愛情語錄

相愛唔係1+1=2 係0.5+0.5=1
做乜鳩

我屌你屎忽

唔係因為我大袋

係因為你閪臭